【中央德政】中央放寬澳門個人人幣跨境匯款額至每日8萬

//
【東網專訊】中國人民銀行(即中國央行)公布，經國務院批准，將進一步便利澳門個人人民幣跨境匯款業務，澳門居民個人每人每天向內地人民幣同名帳戶匯款限額由5萬元，提高至8萬元。

提高澳門居民有關匯款限額，有利於滿足澳門居民人民幣結算需求，便利澳門與內地經貿和人員往來。中國人民銀行將繼續支持澳門經濟、貿易、投資，以及人民幣業務的發展。
//

聽話的孩子就有奶食

正呀 快啲換走人仔喇

換入去呀 人仔冇人揸
叫d 澳門人抬錢救國

科水救阿爺

蝗恩浩蕩

感謝黨澳門D 地下錢莊實無生意啦

人民幣同名帳戶匯款<< 咁匯比其他人呢?

傻咩，仲換錢入去...

爺你老母，你呀爺土匪來㗎？認賊作父

今次做硬全宇宙金融中心

匯入加額炸
大陸無水要cap呀
你要人仔 佢多多都比你 大陸無港幣無美金

係咪可以張大陸d錢匯出黎

黨的聖誕禮物

澳門發大財。

澳門發大財
好似發財係要加大匯出唔係匯入

「向內地人民幣同名帳戶匯款限額」
滙錢返大陸變左係恩賜?

話屌 送大禮
一定要換足每日8萬

人民幣人民幣人民幣
五年內變廢紙

澳門阿爺姐

咁咪叫國際金融中心囉

充公資產每日提高至8萬

冇錯呀...
馬交呀爺

有入冇出

點解近期咁多笑料？

到底小學領導有無知佢啲數點走去美國？
點解咁多官可以輸上億嘅錢？

加大匯入做乜9
想CAP賭場D錢?

我要中共絕子絕孫呀

匯左入大陸匯唔番出黎架wo

做唔到老美生意，仲想扼自己人外滙

咪係囉，錯左方向喎樓豬

想唔用香港 用澳門吸水

匯返內地要幾撚on9 先會匯返去

匯入去應該撤限，匯出就限$1000/日

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

中資係香港已成市場毒藥！

笑4
回血劍降臨澳門

澳門人應該將全部外匯上繳國家，換人民幣

有入無出
哈

有入無出？
入8萬
咁出有冇加？

提款呢？仲係一日兩萬？？？

香港呢？

係唔係要將大陸支爆既新聞文宣推多的去澳門呢

笑到仆街

啱呀

有入無出呀
你想出咪又要搵地下錢莊匯款

個個走緊你俾佢入做乜鳩
又係恩賜

證明中國真係冇錢

聽到我反撚晒胃！澳門人？快D去含習種條撚吧！

同俾機會你個死毒撚請我食飯同一個道理

黨需要錢

是撚但啦，直接轉做澳門市仲好

而家香港銀行都係咁

香港藍屍 係咪應該移民 澳門

放棄香港呢

嘩屌你老母

賞賜你俾錢我

話親益人嘅都係自己著數

匯多啲入去,有入冇出

准澳門抬錢返去救大陸,澳門人快啲多謝黨

洗錢quota每日多3萬

匯入唔係匯出

匯入？匯出呢？

地下錢莊，拎100蚊去賭場，變1000萬返黎
泵水返支那救國

睇清楚d
係得匯入去放寬

唔好意思借個位黎

德國版人權法案個聯署12月25日截止，要5萬個簽名，快Ｄ叫身邊人簽，有晒教學架

每人派一個大陸戶口
每年派錢直接派入去
限住拎

加速洗黑錢

$洗白白又快d，澳門直係好洗好用

Push

咁少，每日80萬就差唔多

如花：准許白馬王子每日親吻本小姐，由5啖加至8啖

有入冇出 呢個係毒奶呀